[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6089)

Fast

fast

食撚左我個cm dklm

-6c

忍手澳假爽能到

角大仲有冇機

下半場爆角?
爆你老母個閪
2隊仆街死啦

閪手俾多粒

6咋喎

水手你係就贏埋佢 我想取消關注

冇了

水手快入

水手 杯未

角大上未啊

真3:2

水手快3:2完場

大波！ 爽！

有連c未

咪就係屌佢又話下半場好刷得
刷撚咗去邊

刷6c 啊屌你老母

爆到6隻我自爆啦成班on9

水手cashed

水手入未？半格都唔好留俾上盤

講咁耐 水手反未

刷啊閪手

777777777777

11.5b 到貼ban 圖

777

奇蹟角大可以嗎

7777

Lm

3:2

放心 唔使貼

Cup

cup

3比2

客主 32倍 $10

級

讓2追3

3-2 ez

水手今年勁撚左咁多既

勁

刷5c啊

鐘聲響起反杯的信號

傻閪墨城

易到水手波

角球出發

杯都要屌c架！

Cup!

買左墨城 好彩用外仔補左飛 屌你老母

中岸水手！

3-2

Cup左姐係冇角啦屌

中哂d cup波

角呢

世紀假波

真係cup撚左

刷呀

派我300

少癲 幾次報假變真

入撚完2球門唔都射

C啊

水手勁到

真4:2

。。。

墨城永久black list

水手今季真心勁

角？

水手提早收錢

主其他pls

今季水手反底

向好諗

墨城入球率係100%

呢幾日買波全部比人反cup
休息下先

勁唔刷有乜用？

冇錢派 今晚買條過關 全格中再派

冠軍

水手犀利

水手買上盤咩心態

屌你0:2以為食硬
開完會翻嚟3:2 dllm

貧窮心態

無角大 下盤全格唔撚要啦

我要

m底 鍾意輸錢

起碼都3球先叫穩陣啦，成日都有2球比人反

到底今季水手發生咩事
主領隊冇變過人

水手比多c得唔得

刷多一隻角先啦

水手開季斬殺上季第一第二 澳假狼隊？

落後無c
追和無c
贏緊都無c

水手又收錢

12.5b 開到
表演插自己屎眼

爆多5隻啦 爆啦麻 我gel恆角細屌你老母

簽左幾個人

8

有冇2c

0-2果陣躝出嚟吠吖嘛柒頭

阿狗 閪布朗 找卡數

下盤師 我都買左主

13

又買外？

夠薑連c連到三格角

-4c

會有

中間巴

我買角細真係gel到起晒膠

就係買哂呢3隊

劇本係加時墨城12m 3:3

齊贏

屎姐

冇燈親你

快手完場啦

11.5s 準備收錢以後見到11.5b開場既澳假識買啦大家

拖時間踢角球旗

前幾年啲後生仔青年軍勁左好多 成熟左 少左好多失誤
其實上年已經唔差 但失誤太多 今年少左 fit晒

利申 水手五年fans

補2分鐘算啦 唔洗太多

你買左幾多角大

可唔可以3:3

又開波gel到完場 開心啦

馬會送錢 比你洗 水手真好野

全格頂住

唔好咁嬲啦 咁嬲都係輸錢架咋

咁都有

10 2 200

3-2 4-2 完場

反手王

lm

買左墨城既人係咩感覺

我

輸幾舊跌都跌左啦
你d死乞衣先care

呢D西波爆到我4隻既 我認輸囉

唔會再買澳假

1

好過你把口咁撚臭先
口德買唔到既

原來是他

犀利

我了

橫濱賤種兩兄弟

冇感覺

我中紅牌 你中反cup
結拜算

派我pls

你鍾意跌錢咁無計啦

D人快撚到

kaykk只係會有事後輸飛
事前佢口水話買多數中

Me

水手
追左2場終於有

角細穩收錢

尋晚贏咁多我真係無所謂喎
不過都係要屌你呢d死傻閪

+4

係 見過好多次 但仲有本賭

客想食多張紅

少癲
半全場同盤同一注錢

最後4分鐘 會唔會有劇本呢

4:2未

打交

晚晚都事六七千又如何？

贏返凸咪得囉

有 365封左盤

水手

以後澳假無即場就唔撚買

屌得好
條傻西黎
唔好為左傻西咁嬲
琴日leon對家 柒又唔敢出聲

中

祝你全家過唔到今年啦

遲左

mola

多個零就勁

有封咩

8角完？

補緊時

真係

快手完

岩岩打交

主12m！！！！

多咗幾個幻幻前鋒

上盤角大

你個名

係

一按即 PayMe！

算把啦 條友次次剩係post輸既飛 但你睇佢no. 好多時都會隔成十幾條飛
懷疑條友M底

我幾時講過我買左利昂對家啊

3-2 8c FT

好彩冇即場,頭十幾分鍾3角果陣本身想望下有冇即場可以對沖番

兩邊買

炸左？

2:2？

球探炸咗？

冇拿拿又變番2:2

點解22完既？

點解炸？

咁你就勁啦口水飛王

22完

現場睇3:2

淨係po輸姐 但輸既飛多啲咁解

球證覆檢var

快撚啲走啦 唔想睇你比人圍屌

突然 2:2

笑左 點22

你幾時變左事後

球探離譜到
入第3球條友個名都無埋

比墨城撚完又要比球探撚

22定32

從來沒有變

佢傻閪黎

官方都3:2

覆探撚狗

3:2 8c ft ?

多謝

3比2完呀 唔好ff了

炸乜撚呀入咗成10分鐘仲要完場炸？

今晚屌馬算

3:2 覆檢完

睇少d球探 人生更美好

盤手接受唔到現實

好多上盤手足面對唔到現實

澳假又下一城

我試過阿甲即場 下一隊入球派完 5分鐘後取消個入球
馬會再扣返派彩

好多人諗住攞返一半
明明就3比2完叫乜

睇Google 比分仲好

水手水泥gel

打交 所以球證決定2-2 打和 和和氣氣

attention whore 你愈理佢 佢愈開心 當佢傻鳩就得
隨時反手50k水手

R1 3 5 8

買大左咁多

有人唔鐘意我出水 我為有自食

派畀我？

派心水

咪肉酸啦

冇錢點買心水

支持

馬會咁快派

比人賭馬

驚你贏太多

得韓假最慢姐 其他都算快

rion

有無馬仔心水

R 1

happy becoz of u

CBA啲入球率真係好低

u=you
即係精彩有你

200分都冇 笑得 隻獅子

1號？

謎語

當街搶錢
失業關係？！

Happy都唔識？快樂呀

Happy仲要係U前面

仆街國米轉埋盤都輸

香港地仲有人搶錢

早晨

咁即係8-1q啦 直接二重彩算

彭美拉斯

屌你老木

其實成日見話馬post,到底係邊？想入去學嘢

[銘記知心友瑩昇] 二月三日谷草九場賽日討論區III

馬Po都好多賭神

你老母臭閪 見到你就燥

跟邊個穩陣？想贏多啲走佬

傻閪屌你老母食屎啦

班賭神成日中冷Q 六寶

奧蛇

同意

R1 8p洗唔洗驗腦

係咪即係happy hv liverpool

駁唔到

Ho ball

8號大船。。。

呢個跟冷馬

7 - 2 4？

第一次買 鳩買

心靈8拖5、7

2

2 5

留意潘頓正賤種......

頭場買潘頓

交流下姐 口水飛互屌一日都好

遲下可能要好似咁

5

LM

曼城 同褲咸

5 8 1都中

好彩唔洗驗腦

Home

但佢只買左連贏

都好啦

條飛收幾錢

夠做

19倍

有埋位置Q多好多
不過有贏就得

多謝一號下場買咩？

賭咩波

賭畜生贏得快輸得快

位置Q乜Q黎

其實happy because u 係8

其實馬仔有冇路捉？

早知唔賭澳假
直接賭馬好過
依家無錢賭了

有 捉住d賭神

有 行個條路

點解個個話係1

捉人

見到個1字以為買1

佢哋唔識英文

中就得

今場爆冷啦

有冇水手反杯咁冷

今場唔識買

位置Q跑頭3，連贏跑頭2

尋晚見到開平半已經覺得唔對路

冇人問你

又俾你捉倒

我老4藍若飛上咗岸？

我真係屌你老母臭閪

鏝 重心 角大2格

玩藍波贏到唔蒲頭

再中就派

R2 1?

9!

針左 牠家屬證實了這個消息

不用客氣

R2 仲睇緊

我了

lm

ok

收嗲

你老母

R2

想要柒俊

有

R2 心靈12拖1、2

邊到可以睇跑馬

椰子糖個名好得意

pronhub

hkjc tv

HKJV TV

TVB J2

跑馬地

仲有lihkg

見龍在年

goalll 潘狗1-0

asw...

又中 193倍

12 大落飛 p都冇

嘩，隨喜

早知跟波po賭神

勁撚到咁

勁到

世三今晚fit到

波po 買馬準過波

who r u

$380收左成10k cls

一按即 PayMe！

留埋方便大佬派

世三波都準...

今日買冷算

有6同7係咪都贏？

笑咗

中到

中位置q

有買qqp就有嬴 253倍

屌呀

馬仔賠率咁高………有8倍

羊巴 賭馬都勁中

亂咁買

169...

羊巴復出

打沉我

買真名飛？

係亂咁買都中就好

派10 2 100開年利是

咩真名飛

賭完畜生今晚咪又係比兩腳畜牲逼受....

大家想抽1個500定5個100

169→真名

s

5個100

5個啦

5 100啦

你話事

1個500 la 唔係點起機

你話事中我就得

抽一個先 中我就500
唔中就100再抽多4個

你邊撚個？

祝羊多點

等陣有華南虎

冇左藍 輕鬆中我了

呢個post到抽番 開跑前有留先計數

羊多多

遲咗 含晒...

R3

要巴度

點部署 接觸左幾日only

Ching 6號同路 祝你贏多啲

2位留payme

第3場冷馬落飛

.

冇我

大家唔洗lm啦 唔好跑曬9場再留阿笨 傻西

我唔是有lm咩

thx羊巴
一按即 PayMe！

一按即 PayMe！

多謝巴打

冇見過你下次

又是你

var 唔係有10個咩

真

Sad左

無左藍xx 仲有我維持秩序

我屌你老木

無我

睇黎波po已經冇人識

第3場掃冷算

6蛇！

留tg

done

波Po 係咁

習慣便好

收到了羊巴
繼續贏

世蛇唔中我跳樓算

改完名邊撚個識你 又唔派我

373 輕鬆到 多謝大家

唔識打日文下場

收到贏多啲

R3 買咩

打長井就得

有372，373 無371

點睇聾xxx又中

幫我屌下佢 冇氣了

頭先勁中10抽2 勁到

Ching 祝贏多啲

上面抽五都唔中

我好撚暈 冇次中

我係#367

多謝戰三

後面場次繼續長羊！

me 是373

肉酸

其實個抽獎網係咪你搞你嘅機會率會提高一日係到拎過千

係 佢整的

係我就中埋抽五了

勁中

好耐冇中過 老友最近少見咗你， 發咗達？

6蛇話屌你就屌你啦

點解馬鋪見唔到華sir出心水？

全黑係大佬

6 7 。。。

Cba最勁呢隊

收到wind佢同飛合辦

佢比左精選啦 咻係隻隨喜

R2 出左

留tg 條link入唔到

職乞中完又中 乞能到咩

冇人留補上

其實你中過未

未

原來要睇精選真係唔識thank you

乞都咪乞得咁肉酸

已收到！

多謝戰三

繼續長羊

再中 唔好飛起我

中間蛇去左財經台屌狗

羊多點

我真係亂咁買

職乞係咁

屌 隻手比滾水淥親今晚打唔到飛機

自含

再中再派

呢場再爆ok？

真係慘要打飛機

未中再lm

睇黎又你中

OK

岩岩先得閒上黎

動力

飛鷹

上！

好

Rion cup 30分

屌你老母 又係雪盈中

有了

又要多謝馬會

又係潘

支持加油

2 7 3 5

開心日子真係可以改名

跑咩

2735

中啊

飛鷹

草地超難買

馬會良心企業唔收你

嘩，380我了

馬會唔收我地收

屌5跑第4

鋼巴有無馬水

R4 揀好邊隻了

好可惜

跟

R4 難到

真，隻隻都有機

玩美股

今晚唔得閒睇，唯一一隻頭先已經中咗

你放左未？

R4 10啦

中到派

謝了世三巴，搵唔到你tg，在此多謝

祝中

8點買唔買

Nice

ho

琴晚撿多少

華南虎

大船

馬po 精選R4有10隻

預左total loss入場

同路了 2.5？

真係隻隻都有機

開波唔是轉了1.5嗎

R4

Four horses with Telecommunications

唔知 我呢邊未見走地

我上埋個大

馬馬馬馬

肚餓，買少少廚神先

真 賭開波馬心態真係好好多
個邊成班on9 笑到

gun

邊隻

gun你了

未針？

買晒

今朝雀屎咁樣撚

喜

我要左灰熊

跟住三重彩唔中

今晚利記一定開到主其他同7+
因為尋晚曼聯大炒人
曼聯利記兩兄弟齊上齊落

cls勁中24倍

我要左巫師 籃網奇蹟大

希望你中啦咁

有冇好介紹

我就係籃網串灰熊巫師本來都想要

點估到巫師真係咁廢

龜仔

4場

買得好細，臨場回飛回到

勁瀟灑

源源動力

我仲未買8點

最後 中左先開post留

精神！

召喚 @海蛇
佢美股達人

精選勁中

暈撚左 巨注跟左奧蛇

屌，又俾人搶錢

雷神

六寶頭關24

男主角

諗好煮咩未

R6
死猁狗成日講嘅說話

哩個好笑

咁快度r6

蒸鱸魚 蒜容炒汪菜 蝦仁炒蛋 青紅蘿蔔栗米煲豬閪湯

萬事叻

想試豬閪

你咪有

打錯 豬骨黎 順手左

我唔食海鮮 對我黎講唔吸引

豬牛貴 逼住食魚

搶口到

佢係牛歡喜

我係咸酸菜

刺激到 28 30

第5場唔識，第6場再部署

榜首大戰都唔知點買

岩岩手多買左狗屎+10

又扮窮 dlgh

small？

中間蛇

Chabb

其實我係揸波分身

返飲食台啦

揸波蛇？

原來你未死

大哥

雷公

上！

潘雷Q算

死中產一件 戶口得幾百

晏晝唔得閒 本身想買墨城 琴晚撿多少

鏝10.5b 重心

又車份糧？

1000算

8 49 定94

8 9 4

200倍q

200蚊

終於中t

47 45 齊中t

你買細？

睇好細？

買唔切 冇買突然爆分

狗屎cls? 咁樣追到同分

啱啱做完嘢第六場有冇推介

下場重心 利記

利狗

g持

頭先買左3t 買唔買埋孖t好

幾多號

平常心

潘頓轉會

R6

加州

其實三，四重彩係點？好難明
好似見啲人中親都幾十萬

3重 買要3 4咪要中4

順序中1234名

屌 多撚謝你

咁難………冇得好似位置q嗰啲咁，揀幾隻唔理次序？

等你深夜推介大波

咁真係咁

單t 唔洗次序

可以揀四隻佢自己排列 不過會好貴

複式平d 但係易中d

四環彩唔洗順序

四連環

4重 複式 24蚊

想要波琴

我唔識 我都係上wiki睇

咁撚多人死係唔見你啲含家橙死

只知道1001感覺失了蹤~

3號p

8 加州

利狗大勝

收嗲啦屌你老母賣料狗外賣仔

跟咗

咩

gun你算

電恩半大算

抵你羸

水我打開水喉大L把

傾我係波po傾仲L開心

你老母湊大你咁辛苦命中率咁L低

派得個100仲要報名，又要等L到12點

接埋啦好嗎？

羊巴

愛 平手高水

羊巴好球到幾時出水

一個犯規5個罰球

好耐無見羊巴

84-87

有啟示4-8-7

Win

點睇？

跟羊大哥

豬西

未開波就有記錄
入球數：6？

今天很早

早食早洗

8991

呢場心水

乜撚野廣東。。。

唔記得買雷神dllm

3.5b?

買左遼寧受讓想GEL了

cup埋 一哥

青紅蘿蔔

四季湯水

我呢排成日煲章魚花生赤小豆湯

Rich 章魚唔平

6球屌埋4.5b啦

102 101

-2.5

中！

成日屌波挨夜
要補下氣血 唔慳啦

風

wide open threee

莫雷拉4倍騎王衝啊

我買得2.4。。。。

琴晚買左wt

阿狗 彭狗 水晶 曼聯 水手

我頭先46分先發現自己未買...

7分穩到

今場會唔會爆冷

似啦 場場開熱門仲得了..

今晚富臨輸我跳樓

跟左你阿狗 對家

我都覺

邊到跳

l m

點知最後真係開熱俾你睇

今晚喺個爐出一場 富咸 算

靠你了

116 115

點解你仲要搞bno 你唔係移左啦咩

Ok當我無講過

who讓who 個走地節節唔同

啱

7號

初盤係廣東讓

刺激到6秒 睇呢下

唔敢買了 mg燈

真係又開熱

118-115

118-115 我了

廣東

話左

單刀 3分miss

岩岩好2.5

個心好撚痛 如果個本大D實要埋平常針

認真一問如果尾場潘狗w 雷神無p 咁點
（雖然無咩可能

最熱嗰隻你唔要 無計架wo

1.5 225.5

11 1 8

屌佢老母 買左7號

虎同大波cashed

尾場

雷神

騎王cashed 今晚煮意粉食

派？

潘狗

最後果場跑咩？

最熱嗰三隻

點解潘狗鬥唔贏雷神？

廢囉on9

雷神收蚊

雷神已經連續幾多次騎師王？

今日七場on list

英超上盤5x1瞓醒對答案

痴撚線 今日輸到喊
開哂大熱輸3K
尋日蛆本大輸哂

Atv買唔過

半大黨

祝羊

杯賽玩半大
練膽

尋日細到老母都唔認得

今日好似有啲運 試試佢

上盤

第二張飛我覺得斷第四關

Gchi

呢到有手足買咗3千潘狗騎王。。。

衰啲講句
2021仲買潘狗

是日重心，波爾多。看到是緣份。

阿特蘭大0

星期四 3 1:30 艾100%

今日 7 利100%
8 爾100%

有冇必中？

中岸水手

想買埋3:2波蛋

1點半大

應該ok，我估客會先入兩粒
最後主反cup

咸美頓+1
我自己唔買益你

德國盃有即場係咪姐係有加時劇本

想無腦下盤

買04又驚要驗腦
不過琴日利華都爆冷

色格拉 0比1

1分鐘半大

半大gogogo

-2

波琴？
RB都成日撚

有冇咁癲

cls

1分鐘半大 我有冇睇錯

快到呢 字都未打到

RB同波琴2隊都有前冇後

痴撚線
第一次收錢收到咁爽

On9 1分鐘半大 我眼花？

乜撚野 3分鐘半大？

2分鐘輸8成

縮左注先咁 當賺左啦

閪黑

半大秒收

以前見你成日中 依家就

兩分鐘收錢

唔知幾時轉行買細就成日秒爆

請問下點解馬會買波一注唔可以少過$200？

細比犬買 所以角定入球都唔會買細 寧願skip

你買盤？

讓球盤先係

Thx ching

你買盤就唔可以少個200
除左盤之外你買咩10蚊都買得

讓球盤係

買細中左都唔夠睇醫生 成日要㩒平安鐘

可能我系黑庶

下次事前啦

真買細要捱成場 買大都可以嗌下嗌到完場

買大買細
睇你想叫到仆街定死得安詳姐

已經唔係全黑開po都黑到咁

又貼個男人出黎

58分臨急買 出唔切

真買細由買個刻已經要震

係以前買2.5s 去到84分鐘諗住收撚硬
點知10分鐘後就爆左再完場

狼堡上盤+狐狸FG算

ME

多仔場假波，買咗3.5s，頂到93分鐘就完場
多仔突然絕殺3:1，跟住炸咗，諗住有錢收
點知炸完對家即刻12m，變2:2就即刻完場屌佢老母

曼城02 03
有無同路

我明 我真係明 寧願skip都唔買細

出返兩場先

全中 收全格 10 1 100

真，一世做大波黨算

3分鐘半大收真係第一次

蘇超 羅斯郡 99% 半大大大
輸咗嚟搵我

幫大家試水

跟你半大

88

0

德盃上盤串起算

966

原來海外賭狗岀修咸頓

968

Gun

1007

973

974

食咩意粉咁把炮

975

快

搬泥fg有冇得諗

980

德杯仲上盤驚唔驚

收到風你500k4倍騎王

300蚊姐

唔驚

又可以輸4注。。。

一場是不夠的

岀咁少

又識？

佢日日都岀十鳩幾場

一場幾注

俾你地

1001